# CloudShell
Trabalho prático de SIstemas Operativos 2014/2015 @ Universidade do Minho.

Como usar:
1. Abrir bash 
2. Abrir contabilizaçao
3. Abrir server

3 terminais diferentes. Cada comando enviado para Bash é redirecionado para server que o executa. Resultado volta a ser redirecionado para bash do utilizador.
Sistema de contabilização trata dos custos pelo stat do processo.

Neste momento:  Nao está a descontar do saldo e entra em loop infinito tanto server como cloudshell 